[預約拘捕] 唔好以為你人多 黑警就無你辦法

佢唔洗打你地，cut曬d交通
跟住逐個抄ID預約拘捕，唔係未試過
唔好以為你人多 佢無你辦法

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！

請現場手足盡快討論去留 齊上齊落

請現場手足盡快討論去留 齊上齊落

721 811

請幫推

push

推

唔該睇下直播，好多人入緊機場

每日捉你幾百個
遲D仲有冇人願意出黎

我專重現場手足 請盡快討論去留 齊上齊落

快走啦！

無錯 既然咁多POST話叫人走就係鬼 咁場內唔該快啲討論去留
支持你地決定

所以咪叫人唔好入囉

拉幾十個有幾難
邊個敢救

機場手足要留一齊留 要走一齊走
唔好比人吹風動搖

Push

今日捉得多
聽日就無人敢再去機場
要快閃佔場宣揚理念唔可以令呢個場白白無咗呀!!

又話還眼 你比黑警㩒住還你個屎眼呀?

請大家儘快撤離
唔好俾黑警捉到

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

有人唔怕係要入，你地叫人走？

癱瘓機場一日唔夠架！ 留返聽日再黎
癱到佢回應 但我地手足一個都唔可以少！

走

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

機場手足要留一齊留 要走一齊走

最以逸待勞又拉得多人
= 警隊升職加人工 加埋acting 副立威助掌對家士氣
記住be water 日日出嚟 唔需要同佢明鬥

年青人先走
快

將兩個事實話比現場知:
1. 6點後班機已全部取消
2. 黑警已經大量佈防

仲有無留守價值 自己判斷

忘記左 要考慮埋機場交通同市區地鐵站既分別

快撤，戀戰無用

721

我入機場購物，犯咩法呀

唔會有黑警理你

Be Water 齊上齊落

所以我無犯法，我都唔怕比人拉。

大家今日先退 聽日仲可以再黎
如果一陣真係大搜捕
唔會再有人敢黎
我地將皇牌就玩完

你覺得10個人 會有幾多個同你一樣咁勇敢？
少一半人 就係少一半人
Be water

專重現場手足 請盡快討論去留 齊上齊落

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

有消息指 等旅客及員工離開後
6點 機場範圍內可能會斷網絡
到時會真係變荒島

我專重現場手足 請盡快討論去留 齊上齊落

咪再講咩野現場決定
網絡塞緊車, 將會被CUT
乜野最新資訊都收唔到仲決定咩

最重要齊上齊落
不要走散
香港人 加油

有冇現場消息？

想問下點解你會比抄id既？

唉終於有個post值得推

屌你地老母 唔好再係啲on9 post到留言
但又唔撳不推文啦

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

留得青山在，那怕無柴燒

依家差佬要拉你隨便搵個理由都得，好明顯

旅客係盾牌，冇旅客就玩64，現場自己諗，但要散晒都要時間，唔好咁遲先決定

走啦

但喺度都比人爆頭 你話呢

Pish

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

走走走，不受傷不被捕

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

趁仍有遊客，一齊走安全！